點解One讀One

幼稚園老師教落, one讀‘溫’音
但薯條我長大了, 點拼都拼唔岀個‘溫’音
點解唔係讀‘戇哩’, 或者將個n音mute左佢，讀‘噢唉’

查字典

One可以讀做one同one都得㗎

其實多數人讀one

唔好傻啦
我敢肯定唔會讀one
我自己讀開one

我平時就讀開one嘅，但又好多人會讀one，搞到我都唔知係我個one錯定人地個one錯

On ne 兩個音黎

原來係讀'on鳩'

無錯，咁讀都合理
而個人既小推介係讀o e，將個n音唔讀，可以大大提升英語能力

乜唔係好多單字都唔係靠拼出黎既咩

none 讀 撈哩

one其實唔係讀樓上嗰兩個one同one

o + n 讀on
n + e 讀ne
o + e 讀oe

∵組合 on + ne + oe = onneoe
∴寫法上係one，讀法上係onneoe

咩呀 咪讀one囉

其實one係讀one
有d人讀one
但我讀開one
字典就係讀one

咁father咪讀fat her

One唔係讀 on-ne/ only咩

Fa ther

其實two點解讀too?

我讀開‘T喎’架喎

One way out
Only one way out